點解記者朋友次次直播都唔問:無委任証無NO.封哂面,點投訴

我都好想投訴

好似答過啦，都係錄音機式回答

: 冇number都可以投訴，監警會每個個案都會處理